有無可能整個收費區?

俾班願意付出年費嘅人
有個安靜地討論下話題

咁到時個個都比錢咪一樣

耐左，就會有打手比錢

應該要用高級會員制度

年費+一定要email 登記